\author{А.\,И.\,Кононова}
% \institute{Московский государственный институт электронной~техники (технический~университет)}
\institute{НИУ МИЭТ}

% Путь к файлам с иллюстрациями
\graphicspath{{img/}}


\newcommand{\Realset}{\ensuremath{\mathbb{R}}}

\newcommand{\EDS}{\ensuremath{\mathscr{E}}}
\date{\the\year~г.}

